新加坡特別行政區明晚起封關

歧視全世界？？

Monkey see monkey do

Monkey see

香港快跟啦

歧視？

回力標缺貨未

坡狗戴口罩未？

起碼人地肯封關 香港由始至終都係假封關

未，市民堅決唔戴。旺區商場人流減少，居民區商場人流如鰂，十個有兩個戴。

新加坡巴打？

30幾度戴口罩真係好辛苦，好擔心香港人四五月會開始怕熱。

熱死好過病死

係wo
新加坡長期廿幾三十度,仲要潮濕

屌又話點都唔會封關

垃圾馬騮

坡狗

新加坡唔戴口罩，就算坡狗封埋全地球都冇用(新加坡好多武漢肺炎case都係團內社區局部爆)

新加坡唔戴口罩，就算坡狗封埋全地球都冇用(新加坡好多武漢肺炎case都係圍內社區局部爆)

林鄭：不切實際

Monkey do?

Monkey see
Monkey do
Monkey sick
Monkey die

佢問過中共未自行封關

monkey do

新加坡人都係中國人